[ios/an] The Elder Scrolls : Blades

Ios有得download喇
有無巴打玩緊？

利申：玩過一排skyrim

頂 入唔到個server

入唔到

幾點開ser?

玩條撚

呢隻好垃圾....

大家可delete左隻game喇

唔係掛

玩得喇

Downloading

玩乜

第一身打怪 收集材料起屋仔

終於出，之前一down 完入唔到

玩到?

玩到喇

IPHONE 會唔會2下冇電

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

今日維園見

玩到隻人lv7，啲任開始4-5個骷髏頭？